警方宣怖 撐警集會5萬3千人

唔係16萬5千咩

毅進制真係永遠都咁堅

咁六四應該唔只37K

少人就變多
集會人數都跟埋立場
根本不願面對事實

撚有5萬3
吹到咁大

唔係15慢？毅進制又報細數

In 毅進制 we trust

“internal reference” 呀嘛

吹大都得5萬3

原來毅進制唔會因為係撐警遊行而bias

噤少人都5萬3 上次反送中應該過千萬

53000x$700？食水咁深

又話撐送中有80萬人，但出黎撐警就得5萬3
點做野呀

2邊都報大數，點會冇bias

in 毅進制we trust

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

有695萬人反警

6.4集會， 毅進制指集會最高峰有3.7萬人參加
我好懷疑班毅進仔既人群管理能力

你應該懷疑佢哋嘅智力

比人打都要報大數真係好慘

想知何老妖點睇 16萬定5萬呀

個人數 有d出乎意料 仲唸住得幾百人

應該洗左過億 , 點會得幾百人

你信毅進制？

幾時變左咁信警方數字

5.3萬都吹大左啦

唔係 但佢影出黎果張相 好似唔止幾百

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

唔知聽日有冇十萬人呢

就咁睇張相 應該有1000-2000人左右 對班廢老黎講已經算多 但咁都有成千人...點解呢

1萬可能有D雞
5萬真係已經倍大
16萬直頭報大數問拎錢

根據中國政府邏輯
：即係仲有七百幾萬人唔撐警

之前又話200萬人出嚟即係仲有500萬人支持
咁依家得5萬人
即係。。。

點解 因為有錢囉

開埋遮都咁少人

報大咗啦 唔通佢吹到幾十萬人咩

俾左好多錢 睇相好多大陸人係到 個個講野都有鄉音

16萬係何妖個柒頭點架

多人到丫

不過, 呢邊既臨時動員力比相像中低

其實得幾千個派錢唔夠quota...所以出少左

呢張電腦設計圖 假相嚟架…

咁姐係有六百幾萬人唔支持警察啦

扣返黑衣示威者先啦

"我屌你老母"都有3萬人
依到有5萬不感意外

毅進制係咁上下

哩張係所有撐警既喺晒度？

喊出黎
無同何律師夾口供咩

啪啪啪

推

五百幾萬人窩 識唔識計數架 利申 毅進制專家

吹大左都係得5萬

(165,000 - 53,000) x 1,800 =

頂龍咪一萬多d....

邊可能咁少？！唔係13億人咩

有695 萬人 是沉默大多數 唔支持警犬

有無人想打比潘小姐？

添馬公園大定維園大

姐係至少有695萬人係唔支持黑警

五萬都吹大咗，留名睇教授計數

其實15萬人可能係一開頭出左嘅錢
比判頭食哂
得咁少人黎

係咪毅進仔都頂唔順班廢老

俾班咁嘅人撐都幾慘

Source : G phone FB
五慢三千人

5300
只係4位數咋

佢地真係做到出晒面

唔講我以為有五百萬人

何妖

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

2000000 = 338000
165000 = 50000

5萬都未必有，龍和道企滿都得幾萬，佢地一企出龍和道就睇得出幾散

我估10000-20000人真係有, 要接受現實, 社會起碼有30000+10000/20000個生蕃係支持呢個濕鳩政府既所作所為

濕身誘惑

5萬都未必有，612龍和道企滿都得幾萬，佢地一企出龍和道就睇得出幾散

5萬肯定冇，612龍和道企滿都得幾萬，佢地一企出龍和道就睇得出幾散

點解要懷疑啲唔存在嘅野

165000=53000
330000=106000
660000=212000

結論係上次毅進制有廿五萬左右人 姐係七八九十萬 佢都計幾準

隔離post

可能因為唔夠派

咁即係有695萬人唔撐黑警啦

5300？

好撚多

個個打哂飛機

去藍屍gp屌9黑警亂黎

衝出龍和唔計

睇相咪同16 年個次獨派集會差不多規模，個次警犬報2800 人 呢次點都無多廿倍啦on9

50,000都多啦
30,000都比多佢

毅進制唔報大d話晒人哋都支持你wo

俾撚多咗佢

禮性 打字都有鄉音？

開晒遮 , 落雨果時應該已經人齊開始左

唔止

何君妖話有錢派 快D send比長輩

一定冇5萬3千

拼音

呢次預算好大喎 一人一千都五千幾萬

咁都5萬 上次二百萬人先計廿幾萬

俾盡一萬

讚好？

有無三千？

即係有六百五十萬人表示黑警係暴徒

露左底啦讚好

反正毅進制 不如你話53萬啦

五百慢人

我覺得果句係恥笑緊佢：唔出場既人在心中

呢班就真係收錢啦

全部都識影分身?

sor like 錯

睇撐警page都唔錯 不斷提供笑料

5慢人+3000人

點算？
報數claim錢就16.5萬
克警就5.3萬，咁上頭批幾多錢好？

612 逼爆夏愨道都係四萬

淨係得支那狗邊有人